【Olympus 相機】三部邊部好啲？請問下～謝

我打算買二手 第一部係Olympus OM-D M10
第二部Olympus OM-D M5
第三 Olympus EPL6

其實自拍mon真係重要？
自拍可以用手機
同埋我本身有部Casio都可以自拍

同時功能質素都好重要啵～

你本身要無反用途係咩？
三部機都唔同定位 .

拍人像 街拍炸 新手乜都唔識🙇‍♀️

a6000 冇後悔

新手apsc啦， a6000包你冇後悔 唔係拆我招牌都得

M10 一代得三軸防震 要買買二代。
三代改動唔多 多咗個30p 4K

M5有防水 AF準

PL6 冇防震 冇EVF AF未試過 不過應該冇M5M10 咁快

三部機同一定位

垃圾桶。

EPL8,又平又有功能

你有咩招牌比人拆

最新有$4000 部M5 mk ii 12-50mm lens
算平？

斬佢一半價睇下有無機買

配Panasonic枝12-60啦 3.5-5.6嗰枝

我都想啊 話已經最平 所以我都諗緊

4000$ 包兩個鏡 12-50mmf3.5-6.3 ez
同pentacon 1.8/50手動鏡
我打算包配咩鏡就用咩

抵啦，三防四千

點解尼？

M43支手動鏡會變100mm
真係除咗人像都冇乜用

佢話支手動鏡係送嘅 但如果齋講部機其實算唔算平4000包鏡12-50mm？

邊到買

100可以打下景呀

我想升級em1 mk ii，有部白色EPL7 想放，有興趣可PM

冇viewfinder猛太陽影唔到

可以自己買vf-4
出左好耐

但部機加vf 加堆既價錢 唔洗買哩部啦